你地d舖頭幾時先捨得將d cam對返舖入面？

對住條街想點？

對住邊關你9事咩

對住街風大雨大好易壞

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咁關你9事咩

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員